覺唔覺得港鐵學院應該要升格做大學

既然教育學院可以升格做教育大學，咁點解港鐵學院唔可以升做港鐵大學。

POLY CITY都係由學院升上去

要上都俾中電上先

駕院先啦係都

香港駕駛學院正式升格為大學

教統局昨午宣佈，有多年歷史的香港駕駛學院正式升格為大學，並有望成為全球首間專科駕駛大學。
教統局局長表示，是次把學院升格為大學有助打造香港成為駕駛之都。他續道香港雖屬彈丸之地，但車輛數目卻在近十年間大幅提升，足以証明市民對學習駕車的需求有無比的逼切性。而本港小巴行車速度早已揚威海外，並得到國際賽車協會認同，有見及此，升格駕駛學院有助推動”亡命小巴”之技術開發。他相信，駕駛大學的存在有助奠定香港於賽車及學術界的國際地位。

而香港駕駛學院院長陳拓海表示，學院將會在升格大學後開辦更多學士學位課程。而部份課程現正審核中，相信多元化的駕車學位能提升本地司機及賽車手的駕駛技術。

有關開辦學位如下：
BSc(Hons) in Professional Drifting 專業飄移榮譽學士學位
BA(Hons) in Driving Theory 駕駛理論榮譽學士學位
BEng(Hons) in Car Engineering 汽車工程學榮譽學士學位
BEdu(Hons) in Driving Teaching 道路駕駛教學榮譽學士學位
BA(Hons) in Communication (traffic) 路上通訊（傳意）榮譽學士學位
BA(Hons) in Horning Language Translation
喇叭語言（傳意）榮譽學士學位

有無master, doctoral degree

「推到港鐵回應」港鐵學院疑偷台灣營養師圖做海報

咪pin咗話係stock photo囉